需要民間交通指揮員

十字路口冇人指揮交通唔撚掂

有冇人着件螢光衫去做住先。

1823 啦，班仆街唔洗洗做咩

又係喎。即打。